O2o ok便利店攻略區

有咩性價比高既產品
價格不限

10蚊3支蜜瓜奶
但無理由成箱成箱咁黎

樓主抽咗幾多次